
                      Me a gustado un monton! Esta claro que como la primera de jurasic parck no la hay, pero es verdad que en jurasic word perdió mucha esencia y en esta nueva a vuelto a recuperarla , me a vuelto a recordar en muchos momentos la intriga y el suspense de la primera , lo que sentía de pequeña y ahora cuando la vuelvo a ver , en esta película lo a recuperado espero que sigan por este camino , lo peor la escena de pena que lloré casi sin poder ver la escena ... Prefiero que no pongan ese tipo de escenas ya que eso quita a lo que es jurasic parck... Pero en si me a gustado mucho mucho
        
            